一人一個老母煮嘅痴線餸

我先 煙肉炒青瓜

抄菜瘋狂加水

苦到仆街

再講多個 煙肉薯仔番茄湯 意外地好味

豉汁蒸橙

青椒苦瓜炒蛋

洋蔥炒青蔥

芥蘭炒蘿蔔糕
佢話啲臘腸拎哂整蘿蔔糕無哂，掉返啲蘿蔔糕落去炒一樣，結果變左漿糊芥蘭

嬲到我想跳樓

雞翼魚蛋湯

我依家食緊 煙肉炒芥蘭

伯母創意幾好

老母唔識煮飯/是鳩難但煮/創意無窮既人好慘
究竟係要有幾大勇氣先食得落第一啖
仲要長期食

蕃茄炒聖瓜

豉汁苦瓜

豉汁蒸蟹柳同試過豉汁蒸麥樂雞

啱啱又嚟煙肉